希望侵侵撚雀咁撚維尼

支那國偷左人咁多年野 又串串貢咩一賄一絡
希望美帝教訓下班蝗蟲 外國勢力一下比佢地睇